[sci jj 福音] 人工低無專業唔緊要，即刻番個醫務化驗師牌就得

相信各位sci fresh grad都開始搵緊工啦，有無發現大部既工都係人工低，工時長仲要好似唔憂請人呢？

其實sci fac根本就係一個騙局，如果你唔係做到教師或者研究生，你既人工都肯定係全大學所有fresh grad裏面最低既。

係香港生活，又要養家，又要出街同朋友social下，其實萬幾蚊邊夠使？我明，我真係明。因為我以前都係咁。不過唔使驚，我開post就係想話比大家聽你係有能力改變現狀既。只要你係
1.biological related sci degree holder
2.個人夠勤力
3.有心為左長遠既career捱幾個月

你就可以報考MLT。MLT HA入職人工有20k，升到盡有3×k。
詳情可以睇fb page，聯絡fb版主 :

或者email: mltonetakepass@gmail.com

希望大家都可以搵多D!

留名等睇俾連登捧到爆煲

咁你考完牌搵到工未先

又係開班狗

爆喇屌你老母
吹乜鳩奏呀

打手又想呃錢

有排都未爆，放心

六月先批牌阿，到時話你聽。但我有個師兄都係咁考已經入左HA做。

下，我點樣呃，你講來聽下。

有關醫務化驗師前景既報導
jump:
:

仲有好多，自己google就搵到。好懷疑樓上一下話人打手同狗既係咪poly mls既

邊會爆，一路有新醫院起緊，你見連東華d 咁既濕鳩學院mls人都請你就知真係好唔夠人啦

推下先

個牌好易考㗎？

證據？

有毅力讀幾個月就得

如果目標諗住入公私立醫院做就可能難d, 始終東華同poly 每年加埋60個畢業生，未計cityu 可能有牌個30個 同htc 90個

但目標私家lab 就問題不大

有個牌就幾時想轉工都得，而無牌就比人壓價壓到癲

好快飽晒

幾間學院係咁泵人出黎

得嗰2萬蚊以為好多？

你以為好撚易考咩

首先自己報比你考嘅機會已經好低
再者passing rate 都低
考三次都唔pass 就say goodbye

第二你可以做住lab assistant 報htc
但屌你老母啲閪lab 講緊10k 11k 請LA
返6日 7日al
你Degree 出黎接受到無問題
但唔好唔記得lab 入邊都大把人報htc
一間lab 推一兩個人
上年私人lab 入到嘅少之又少
只係開左80幾個位
大學仲有大把ra 同你爭
Htc 兩年開一次
上年miss 左嘅你可以等2018
2018 報唔到嘅等2020

有錢嘅可以去東大讀mls 嘅
四十幾萬
但聽人話教得好差

屌 sci 撚做藥sales 入職已經20k

好過好多人就唔敢講，好過大部分sci撚就肯撚定。

sorry，我一次報就報到，又第一次就考到。目測合格率係15-20% ，但我夠膽講有一半人係裸考/近乎裸考既。

今年先請得28個我個friend 今年poly MLS grad都驚搵唔到工

教得好唔好完全唔重要，但四十幾萬同二千蚊。。。。你自己諗啦

無意比較兩個行業，人各有志。sales人工高，但就無咁穩定，又會有機會比人layoff。MLT人工較低，但較穩定。

biological related sci degree holder
唔好玩啦
biological related degree
UST biochem 都唔撚得

其實三間U 既biochem有咩分別，求指教

Hku 唔知
Cu 多clinical 嘅野
Ust 純biochem

以前cu biochem係可以直接reg mlt
依加變左要考試

如果外國返黎係唔係唔理咩科都好難直接攞到牌？

lm

如果係佢認可嘅U 出黎嘅MLT 有機會得
但聽好多人講返黎都要再考
依加收緊左好多

番黎係要再考，我識有人係咁

推

咪撚吹奏啦屌
行申:sci yr1v

點解阿， 講下都唔得？

樓主雖然熱心不過講的話有點缺乏可信性，都無實質證據

夠膽講係我既觀察，我朋友你要我點證明，貼朋友考試cert再詳細講邊個醫院番你先滿意？

我個科同個間u 都係佢認可，同埋係個list 度
我有打過電話去問，佢話攞左畢業證書先可以試下apply
我依家就係唸住做住暑假畢業返去做住medical sales 先，跟住等睇下佢批唔批

你唔好講笑喎 MLT呢d需要極大重覆性的工作 (如果唔係大家驗出黎的野唔consistent) 一早比班大老細當哂班下屬係機械人 頂唔順個d咪唔係機械人囉
不過幾時整到calibrate cell sorter的機械人呢

發牌班友 可以就算你好命pass到 都可以因為覺得個市飽個年唔發牌
講到尾班老屎忽都係鐘意poly人多d

係威既

成篇野睇落去覺得好似怪怪地
原來漏左句不成功不收費

你不如去medical lab度做住
唔使牌都做得 只係唔掂得要有牌先掂得的機